(發夢)想問下有冇勇武GROUP

本人一直一人行
有時帶多個一兩個朋友去前線
有人照應下
但人丁單薄
想JOIN一大班 打埋遊擊

利申 發夢

想比人拉？

用下腦啦

有腦就唔會上前幫大家頂啦

驚你入到去九成黑警

講好多次，組隊要現場組！
網上你點知人係咪鬼，
出到來原來係狗咪仆街？

網上只可組和理

現場組啦，好易搵到

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

FEEL倒有人想花式分化, 3毛進化緊, 大家戒備

有意一齊發夢嘅
Add我Tg：

我係做實事嘅
驚人捉唔好同我講野餐

P

push

block得

在下述情況下，指控會被列為「無法追查」

不能確定被投訴的警務人員的身份

on9

搏拉咩
有都唔係咁玩啦

樓豬會唔會問埋打劫谷同非禮谷

下次畀人射個陣問隔離個個

屌你唔係警犬就係豬隊友

發夢都唔得？

有人Tg我了

繼續！！！

網上唔可信，咁多位自己睇路
你唔會知對方動機咩身份